[扮工動物園]無人開Post無人扮工之星期四

早

琴晚又1點幾訓
跟住5點幾又醒
8點再訓番

我1點幾先收

番2份工
係辛苦啲

唔緊要
依家出去攞車

值得既

唔洗番工

我係咪入錯post?

沒有人

離唔離譜d
我仲以為開左第二個post 睇唔到

我仲諗緊 係咪個app down左

無啦無啦

個軚盤好重

請左上晝

推多D, 換左油？

行行下會慣
btw 大星自己公司出（雪佛龍）減$2.7就

岩岩收車 乜都未搞

其實你係邊到做
我今晚收工過黎會一會你好唔好?

屌、乜柒都搞，你講咩姐？
平治一整，整你幾十個

你收工幾點呀
錦田鬼國石油

返工食飯去邊度食？ 好似荒山野嶺咁

叫外賣